解放軍驚閪咩，摺被就叻

解放軍驚閪咩，摺被就叻

「警世」標籤化逐漸湧現

認真 中國啲武警 公安好多都孔武有力

你有支槍你同佢哋戰力係一樣